世界地球日差唔多個個國家都有遊行

但偏偏香港冇
可想而知science係香港既地位有幾高

連科研人員自己都唔遊行 DSE雞自己諗下science前途係點啦

推到dse雞改jupas

March for Science又係一壇嘢

香港人太懶了

遊唔遊行, 對香港人都冇分別架啦